
2012-01-14t02:14:0z
dunya
cumhurbaşkan rauf vefat yun medya geniş   yun organ vefat  dakika haber olarak duyur internet site haber kıbrıs sorun türk dış politika başlıca gündem madde hal gel en büyük rol oyna  hafta to vima gazete kıbrıs türk yıl diren başrol oyna belirterek birçok yerinde kanton oluş suret türk ordu çıkış hazırla  kathimerini gazete kıbrıs sorun türk dış politika birinci sıra gel önem rol oyna belirt ciddi sağlık sorun nedeniyle hayat kaybet  özel sky televizyon internet sayfa yayımla haber kıbrıs türk eski lider olarak tanımla denktaş biyografi geniş   atina 
